勿再視而不見, 勿再自欺欺人, 勿再天真, 勿再自作多情, 勿再高估自已, 勿為他人設底線.

在大家沉迷在討論官黑警勾結和運動如何走下去之時.
還請暫停藍黃之爭, 暫停有幻想, 暫停呼喊, 稍花幾分鐘看一看再諗一諗.

1. 正視現實
首先正視你看到的殘忍事實,我相信現在還有很多人看到聽到斬人開槍會立即轉台,
仍未能相信這個改變. 接受現實吧, 勿再視而不見.

公然開記者會支持警黑合作,己表明這不是林鄭決定而是中共決定.

無差別攻擊目的是要你知道, 所有香港人只是二等居民, 無論你愛不愛國, 要打就打, 要殺就殺.
愛國有特權? 元朗站受傷的没有愛國的嗎? 中國從來都不缺愛國人仕, 勿再自作多情.

中央高層內亂? 勿再天真, 由老董到雨傘到今日你們好應該知道這是古惑人心, 販賣希望.
中共不能没有香港? 勿再高估自已, 勿為他人設底線.

2. 現時的風險
所有香港人的風險己去到死亡, 比戰爭更高危.
因為戰爭還有安全區, 但香港人没有正式戰場, 更没有交戰規則. 看看在外國的留學生.
不論你是草根還是中產,不管是藍是黃是愛國還是自由閪你都有機會中棍,中槍,中刀.
你能保證你自己/家人/仔女每日會平安回到家中? 你還相信法律? 勿再自欺欺人.

3. 將來的最壞發展
兩制壽終正寢, 解放軍統治, 中共開戰.
你有玉石惧焚之心, 為何我不能趕盡殺絕?
香港官商警黑都能够如此下作, 中共會有底線?
軟的不行,用硬的. 勿為他人設底線. 没有最壞, 只有更壞.

邏輯思考類人仕都不會同意這個可能性. 而以下因素改變我的想法.
- 美國國務院己在注意解放軍動靜, 特別香港附近
- 內亂, 天灾糧荒失業債務肯定引發內部問題
- 外交, 貿易商談判是招降, 百般凌辱之下已不可能和美國和解
- 時局, 中東亂, 歐弱, 日朝對立, 美無盟軍, 中俄有共同利益
- 石油, 屯積了大量石油而且還在增加, 製造減少而石油增加的目的只有戰爭
- 軍備, 南海已控制, 空軍海軍炮箭自認己一流
- 用錢平內亂, 要搶香港錢. 用戰爭平內亂, 也先打香港, 不可能放幾千億走

3. 如何應對
正視現實,做最壞打算,做最多準備.

那受苦難長大的人心理是不平衡的.
這些人在迫害曾經耻笑過他, 自認優越的人時是不會手下留情的.
同胞是用血來形容的. 血溶於水. 其實己經溶左你幾十年.

最壞打算:
內戰, 城市戰, 大屠殺. 看看新疆西藏. 勿為他人設底線!

最多準備:
生存, 抗爭, 戰鬥冇錯係戰鬥.
俾人打兩次之後你一定會還手. 但主動戰鬥係更好的選擇.
如果你同意中共可以没有底線, 你應該不甘心忍受耻辱, 你應該追求正義, 你應該準備戰鬥.
可能學整燃燒彈是幾個月後人人想學的技能. 親.

移民? 返大陸?
解放軍統治香港對西方來說是種侵略, 一定開戰.
一旦開戰, 所有國家都有可能有戰爭, 任何地方都未必是安全.
一旦開戰, 排華一定發生,在西方國家亞洲人反而會是目標.

我絶對希望以上大錯特錯, 但也希望各位香港人對今時今日的沉淪有所覺悟.
勿再視而不見, 勿再自欺欺人, 勿再天真, 勿再自作多情, 勿再高估自已, 勿為他人設底線.

勿輕生, 勿輕敵. 保留性命, 保護同路人.
由偷渡到移民到回流到今日的抗爭, 自由需要每一代人不斷爭取的. 加油吧.

(一名煙剷廢中廢字)